去年的平安夜，你在幹甚麼？

同ＥＸ睇戲食飯

Same

豬蛇食左咩晚餐

家常便飯

ching 平安夜同我去睇戲食飯？我請

打丁

一條友去左沙灘露營

J邊個

年中睇咁多 AV H漫 Hentai 鬼記得

現實識極都係扒

幾時先有女陪過 christmas

永遠唔會有，死毒撚。

不如你陪我

已轉 gay

可以 留tg

Same

完全無聯絡差唔多一年

今年回復單身狗屈係屋企過

留意到ching日日開post叫春

出街太多人與險
情願獨處人節儉

same

放下吧

Same
今年食自己

同女友去左澳門

放心啦 未來仲有好多年平安夜 俾你食自己

今年呢